早晨

早

早晨

今日有咩做

上連登

ㅋㅋㅋㅋㅋ

好充實..

呢個係咩字

強

韓文

ㄷㄷㄷㄷㄷㄷ

阿B

咩意思

誰？.？

JOJO?

hi

陳自瑤好正

好耐無見啊大頭仔

過嚟飲奶

早唞

我要2杯

又訓?豬?

比夠2L你

babychu

好忙呢排

有無朱古力味

靚仔

我都無乜上 間唔中上一陣

人奶味就有

fedex

唔想返工！

過嚟揸

養埋我

黎緊

乜嘢jojo？

就食lunch

....
JOJO都唔識?

邊個

食D咩

毒撚野

茶記

豆腐火腩飯？

動漫？

係 睇未

唔睇動漫

唔知 廢多陣先去

得我一個係毒撚

哈哈哈哈